fb叫 Joyce Karis嘅人你入一入嚟

對不起我攻擊了你的coin master 村莊
見到你個icon咁靚所以先想同你道歉
雖然唔知你係邊個同點解無啦啦係我fb fd list
但相識是種緣份 不如加返我？

再次為打你同偷錢作岀道歉